覺不覺今季好多冷WIN Q

雷神呢個班長請同學仔食野仲豪過潘頓

華倉